香港單車節真係好偉大啊！

多謝哂呢個單車節
令我搭開原本個架機場巴士改路
夜媽媽on99係街都搵黎搵去個巴士話
就因為咁原來有得訓成粒鐘既車程
搞到依家企係到 無得訓
我屌你老母 on9單車節

正評 ：好撚有同感
負評 :關我撚事

新聞一早講左
自己又唔睇

係啦係啦 最好香港咩活動都無
個個番工番死佢就最好啦 你話係咪先
搞個單車節做乜
計我話番工搵銀最實際

同個黃金週一樣咁撚on9

係啦 香港最好乜嘢體育活動都冇

樓主on 9啲
利申單車撚

樓主個標題
好似廢老d tone